#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-04-24 00:33+0000\n"
"Last-Translator: tumashu <tumashu@noreply.codeberg.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.codeberg.org/projects/gnuhealth/health_orthanc/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.2\n"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,orthanc_studies:"
msgid "Orthanc studies"
msgstr "Orthanc 检查"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,studies:"
msgid "Orthanc studies"
msgstr "Orthanc 检查"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,domain:"
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,label:"
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,password:"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,proxy_domain:"
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理URL"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,user:"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,image:"
msgid "Image"
msgstr "影像图片"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,image_position_patient:"
msgid "Image Position"
msgstr "图像位置"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,instance_number:"
msgid "Instance Number"
msgstr "实例编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,orthanc_UID:"
msgid "Orthanc UID"
msgstr "Orthanc UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,series:"
msgid "Series"
msgstr "序列"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,server:"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,sop_instance_UID:"
msgid "SOP Instance UID"
msgstr "SOP 实例 UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,gnuhealth_patient_name:"
msgid "Health Patient"
msgstr "Health 患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,imaging_test:"
msgid "Result"
msgstr "检查结果"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,institution:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,link_base_url:"
msgid "Link Base URL"
msgstr "基础 URL 链接地址"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,merge_comment:"
msgid "Merge Comment"
msgstr "合并说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,merge_id:"
msgid "Merge ID"
msgstr "合并编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,notes:"
msgid "Study notes"
msgstr "检查记录"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,ohif_viewer_link:"
msgid "OHIF Viewer"
msgstr "OHIF 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,orthanc_UID:"
msgid "Orthanc UID"
msgstr "Orthanc UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,patient_id:"
msgid "Patient ID"
msgstr "患者编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,patient_name:"
msgid "Orthanc Patient"
msgstr "Orthanc 患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,performing_physician_name:"
msgid "Physician"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,series:"
msgid "Study Series"
msgstr "检查序列"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,server:"
msgid "Orthanc Server"
msgstr "Orthanc 服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,stone_viewer_link:"
msgid "Stone Viewer"
msgstr "Stone 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study,study_instance_UID:"
msgid "Study UID"
msgstr "检查 UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,instances:"
msgid "Series Instance"
msgstr "序列实例"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,modality:"
msgid "Modality"
msgstr "成像设备"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,notes:"
msgid "Series notes"
msgstr "序列记录"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,orthanc_UID:"
msgid "Orthanc UID"
msgstr "Orthanc UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,series_UID:"
msgid "Series UID"
msgstr "序列 UID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,series_description:"
msgid "Description"
msgstr "序列说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,series_number:"
msgid "Series No."
msgstr "序列编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,server:"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,stone_viewer_link:"
msgid "Stone Viewer"
msgstr "Stone 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,study:"
msgid "Study"
msgstr "检查"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data.start,data_to_upload:"
msgid "File to upload"
msgstr "待上传文件"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data.start,server_config:"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,domain:"
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,label:"
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,last_changed_index:"
msgid "Last Changed Index"
msgstr "上次更改索引"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,link:"
msgid "Link"
msgstr "链接"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,link_base_url:"
msgid "Link Base URL"
msgstr "基地址 URL"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,password:"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,proxy_domain:"
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,user:"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.config,validated:"
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,bd:"
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,ident:"
msgid "PatientID"
msgstr "患者 ID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,link:"
msgid "URL"
msgstr "URL"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,name:"
msgid "PatientName"
msgstr "患者姓名"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,server:"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,studies:"
msgid "Studies"
msgstr "检查"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.patient,uuid:"
msgid "PatientUUID"
msgstr "患者 UUID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,date:"
msgid "Date"
msgstr "检查日期"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,description:"
msgid "Description"
msgstr "检查描述"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,ident:"
msgid "ID"
msgstr "检查 ID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,imaging_test:"
msgid "Study"
msgstr "检查项目"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,instance_uid:"
msgid "InstanceUID"
msgstr "检查实例 UID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,institution:"
msgid "Institution"
msgstr "检查机构"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,merge_id:"
msgid "Merge ID"
msgstr "合并 ID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,ohif_viewer_link:"
msgid "OHIF Viewer"
msgstr "OHIF 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,orthanc_explorer_link:"
msgid "Orthanc Explorer"
msgstr "Orthanc 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,ref_phys:"
msgid "Referring Physician"
msgstr "委托医师"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,req_phys:"
msgid "Requesting Physician"
msgstr "申请医师"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,requested_procedure_id:"
msgid "RequestedProcedureID"
msgstr "RequestedProcedureID"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,server:"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,stone_viewer_link:"
msgid "Stone Viewer"
msgstr "Stone 浏览器"

msgctxt "field:gnuhealth.orthanc.study,uuid:"
msgid "UUID"
msgstr "检查 UUID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,orthanc_patients:"
msgid "Orthanc patients"
msgstr "Orthanc 患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,orthanc_studies:"
msgid "Orthanc Study"
msgstr "Orthanc 检查"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,domain:"
msgid "The full URL of the Orthanc server. Must be unique"
msgstr "Orthanc 服务器完整 URL 地址，此地址不能重复"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,label:"
msgid "The label of the Orthanc server. Must be unique"
msgstr "Orthanc 服务器标签，此地址不能重复"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,password:"
msgid "Password for Orthanc REST server"
msgstr "Orthanc REST 服务器密码"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,proxy_domain:"
msgid ""
"Optional Proxy URL of the Orthanc server. It's only needed when the client "
"cannot connect directly to the Orthanc server."
msgstr "Orthanc 服务器的代理 URL 地址(可选项)。当客户端无法直接连接到 Orthanc 服务器时，可能需要设置此选项。"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,user:"
msgid "Username for Orthanc REST server"
msgstr "Orthanc REST 服务器用户名"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,series:"
msgid "Study series instance"
msgstr "检查序列实例"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,link_base_url:"
msgid "Base URL for links"
msgstr "基础 URL 链接地址"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,merge_id:"
msgid ""
"Test result merge id, with it help, gnuhealth test result and orthanc study "
"can be merged."
msgstr "检查结果合并编号, 这个编号可以让 gnuhealth 检查结果和 orthanc 检查合并。"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,notes:"
msgid "Extra Information"
msgstr "其它信息"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,ohif_viewer_link:"
msgid "Link to Orthanc OHIF Viewer"
msgstr "到 Orthanc OHIF 浏览器的链接"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,patient:"
msgid "Patient Name"
msgstr "患者姓名"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study,stone_viewer_link:"
msgid "Link to Orthanc Stone Viewer"
msgstr "到 Orthanc Stone 浏览器的链接"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,notes:"
msgid "Extra Information"
msgstr "其它信息"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,stone_viewer_link:"
msgid "Link to Orthanc Stone Viewer"
msgstr "到 Orthanc Stone 浏览器的链接"

msgctxt "help:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,study:"
msgid "Patient study series"
msgstr "患者检查序列"

msgctxt ""
"help:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data.start,server_config:"
msgid "Orthanc server"
msgstr "Orthanc 服务器"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,domain:"
msgid "The full URL of the Orthanc server"
msgstr "Orthanc 服务器完整 URL 地址，此地址不能重复"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,label:"
msgid "Label for server (eg., remote)"
msgstr "服务器标签（比如：remote）"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,last_changed_index:"
msgid "Index of last change"
msgstr "上次更改索引"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,link:"
msgid "Link to Orthanc Explorer"
msgstr "链接到 Orthanc 浏览器"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,link_base_url:"
msgid "Base URL for links"
msgstr "基础 URL 链接地址"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,password:"
msgid "Password for Orthanc REST server"
msgstr "Orthanc REST 服务器密码"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,proxy_domain:"
msgid "The proxy URL of the Orthanc server"
msgstr "Orthanc 服务器代理 URL 地址"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,user:"
msgid "Username for Orthanc REST server"
msgstr "Orthanc REST 服务器帐户"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.config,validated:"
msgid "Whether the server details have been successfully checked"
msgstr "服务器设置测试成功与否。"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.patient,link:"
msgid "Link to patient in Orthanc Explorer"
msgstr "链接到 Orthanc 浏览器对应的患者页面"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.patient,patient:"
msgid "Local linked patient"
msgstr "当前系统中记录的与 Orthanc 患者对应的患者"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.study,institution:"
msgid "Imaging center where study was undertaken"
msgstr "负责检查的影像中心"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.study,merge_id:"
msgid ""
"Test result merge id, with it help, gnuhealth test result and orthanc study "
"can be merged."
msgstr "检查结果合并 id，通过它可以将 gnuhealth 检查结果和 orthanc study 信息合并。"

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.study,ohif_viewer_link:"
msgid "Link to study in OHIF Viewer."
msgstr "链接到 OHIF 浏览器对应的检查页面."

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.study,orthanc_explorer_link:"
msgid "Link to study in Orthanc Explorer."
msgstr "链接到 Orthanc 浏览器对应的检查页面."

msgctxt "help:gnuhealth.orthanc.study,stone_viewer_link:"
msgid "Link to study in Stone Viewer."
msgstr "链接到 Stone 浏览器对应的检查页面."

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.full_synchronize.start,name:"
msgid "Full Synchronize studies Start"
msgstr "检查数据完全同步开始"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.get_new_studies.start,name:"
msgid "Get New Studies Start"
msgstr "获取新检查数据开始"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data,name:"
msgid "Init data for Orthanc connection"
msgstr "Orthanc 连接的初始化数据"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances,name:"
msgid "Series Instance"
msgstr "序列实例"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.study,name:"
msgid "Patient Orthanc Study"
msgstr "患者 Orthanc 检查"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series,name:"
msgid "Study Series"
msgstr "检查序列"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data.start,name:"
msgid "Upload Image Data Start"
msgstr "上传影像图片开始"

msgctxt "model:gnuhealth.orthanc.config,name:"
msgid "Orthanc Server Config"
msgstr "Orthanc 服务器设置"

msgctxt "model:gnuhealth.orthanc.patient,name:"
msgid "Orthanc patient information"
msgstr "Orthanc 患者信息"

msgctxt "model:gnuhealth.orthanc.study,name:"
msgid "DEPRECATED IN GH 5.0 by PatientOrthancStudy"
msgstr "PatientOrthancStudy 类 GH 5.0 时废弃"

msgctxt "model:ir.action,name:act_full_synchronize"
msgid "Orthanc: Full Synchronize"
msgstr "Orthanc: 全量同步"

msgctxt "model:ir.action,name:act_get_new_Studies"
msgid "Orthanc: Get New Studies"
msgstr "Orthanc: 获取新检查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_orthanc_patient_view"
msgid "Patients"
msgstr "患者"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_orthanc_study_series_view"
msgid "Series"
msgstr "序列"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_orthanc_study_view"
msgid "Studies"
msgstr "检查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_orthanc_server_view"
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgctxt "model:ir.action,name:act_upload_image_data"
msgid "Orthanc: Upload DICOM Files"
msgstr "Orthanc: 上传 DICOM 文件"

msgctxt "model:ir.action,name:orthanc_add_server_init_data"
msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_find_no_gnuhealth_imaging_test"
msgid ""
"Can not find the corresponding GNU Health imaging test to attach this image."
msgstr "没有找到相应的 GNU Health 影像检查来附加当前影像图片。"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_label_image_position"
msgid "Image Position Patient:"
msgstr "影像图片患者位置:"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_label_instance_number"
msgid "Instance Number:"
msgstr "序列实例号:"

msgctxt "model:ir.model.button,string:button_imaging_orthanc_delete_series"
msgid "Delete Series"
msgstr "删除序列"

msgctxt "model:ir.model.button,string:button_imaging_orthanc_delete_study"
msgid "Delete Study"
msgstr "删除检查"

msgctxt ""
"model:ir.model.button,string:button_imaging_orthanc_series_instances_attach_image_to_imaging_test_report"
msgid "Attach To Report"
msgstr "附加到报告"

msgctxt "model:ir.model.button,string:remove_config_server_button"
msgid "Remove Config Server"
msgstr "删除服务器配置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:imaging_orthanc_add_server_menu"
msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:imaging_orthanc_menu_patient_view"
msgid "Patients"
msgstr "患者"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:imaging_orthanc_menu_study_view"
msgid "Studies"
msgstr "检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:orthanc_config_menu"
msgid "Orthanc"
msgstr "Orthanc 集成"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:orthanc_menu"
msgid "Orthanc"
msgstr "Orthanc 集成"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:orthanc_servers_menu"
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgctxt "model:res.group,name:group_imaging_orthanc"
msgid "Health Imaging Orthanc"
msgstr "Health 影像 Orthanc 集成"

msgctxt "model:res.group,name:group_imaging_orthanc_admin"
msgid "Health Imaging Orthanc Administration"
msgstr "Health 影像 Orthanc 管理"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "Orthanc"
msgstr "Orthanc 集成"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.full_synchronize.start:"
msgid ""
"Full Synchronize Studies? Please be patient as this process may take some "
"time!"
msgstr "是否启动检查数据全量同步？注意，同步过程比较耗时，请耐心等待！"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.get_new_studies.start:"
msgid "Get updated image data that has changed since the last update?"
msgstr "是否获取上次更新之后的所有影像图片数据？"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data:"
msgid " "
msgstr " "

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data:"
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.orthanc_add_init_data:"
msgid "User credentials"
msgstr "用户凭证"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances:"
msgid "Add To RPT"
msgstr "附到报告"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances:"
msgid ""
"Attach current image to the corresponding GNU Health imaging test report."
msgstr "将当前影像图片附加到相应的 GNU Health 影像检查报告中。"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.series_instances:"
msgid ""
"Do you want to attach current image to the corresponding GNU Health imaging "
"test report?"
msgstr "是否将当前影像图片附加到相应的 GNU Health 影像检查报告中？"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Delete study from remote orthanc server."
msgstr "从远程 orthanc 服务器中删除此检查数据"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Do you really want to delete the study from remote orthanc server?"
msgstr "确定要从远程 orthanc 服务器中删除此检查数据吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "GNU Health"
msgstr "GNU Health"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "GNU Health Patient"
msgstr "GNU Health 患者"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Orthanc"
msgstr "Orthanc"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Orthanc: Delete Study"
msgstr "Orthanc: 删除检查"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Patient:"
msgstr "患者:"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Study Content"
msgstr "检查内容"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study:"
msgid "Study Notes"
msgstr "检查记录"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid "Delele"
msgstr "删除"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid "Delete study series from remote orthanc server."
msgstr "从远程 orthanc 服务器中删除检查序列。"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid ""
"Do you really want to delete the series from remote orthanc server? After "
"deleting your selected series, remember to click 'Reload' to refresh the "
"table if there are empty rows left!"
msgstr "确定要从远程 orthanc 服务器中删除这些检查序列吗？删除后如果不界面显示，请点击“刷新”按钮。"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid "Series"
msgstr "序列"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid "Series Notes"
msgstr "序列记录"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.study_series:"
msgid "Viewers"
msgstr "浏览器"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data.start:"
msgid "Upload the DICOM files to Orthanc?"
msgstr "确定要将这些 DICOM 文件上传到 Orthanc 服务器？"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid " "
msgstr " "

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "Do you really want to remove the server configuration?"
msgstr "确定要删除服务器设置吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "General"
msgstr "一般情况"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "Link"
msgstr "链接"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "Remove Configured Server"
msgstr "删除服务器设置"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "Remove the server configuration"
msgstr "删除服务器设置"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

msgctxt "view:gnuhealth.orthanc.config:"
msgid "User"
msgstr "用户"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.full_synchronize,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.full_synchronize,start,synchronize:"
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.get_new_studies,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.get_new_studies,start,update:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.upload_image_data,start,upload:"
msgid "Upload Image Data"
msgstr "上传影像图片"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.wizard.orthanc_new_connect,start,connect:"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.imaging_orthanc.wizard.orthanc_new_connect,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
